支持大粒墨自殺，以免為建制派打開缺口

支持大粒墨自殺
一死以謝天下

佢就威啦 同大劉齊名

女仔死係可惜
但無須立法

放佢一馬唔得？
比佢改過